預言將會有UFO係中國上空出現

Ok